係唔係淡左 或 綠左 定無事

同女朋友一齊左一個月，正常係熱戀期

已搞過幾次野

但最近出街唔比 咀 同 攬，返到屋企比咀攬但唔比搞。關係好像淡左

問過佢話咩出街唔比咀係怕羞，唔比搞係唔想只用性維持段關係。

所以我都就佢，無搞無剩，但我份人無咩信心。。。唔知女朋友諗咩

我係O1 男
女朋友都係O1

o1

一個月已經搞過幾次野

你第一次同佢搞嗰陣 佢係咪處

我本身係處，無叫雞，無邪骨，唔係當條女係sp，我帶佢見過下我屋企人同best fd。

比起有無得搞，唔係好介意，比較介紹唔比係街咀同攬，我本身好黐身。 我明女仔都要私人空間。。。

我地兩個又住得遠，所以成日見，女朋友都話攰，我係想見足7日果d人。佢就。。。 開頭一星期見3-4日，但衣架無見一星期，掛到我男人老狗訓唔著係到喊
，成個女人咁

唔知做錯咩，有咩可以做

似係技術問題
一係就太短/太快

2/3 係有高潮既我sure 咁我係處，都無計，技術唔好正常呀，我都已經好努力。。。

點解sure先

放心啦好快你就慣
我拍左就兩年情況同你差唔多
係街錫佢佢會縮 話好多人
慣左就冇野
e加要等佢想要先有得搞
建議唔好發佢脾氣 唔係盞搞
有d女仔天生係咁 都冇計

先唔討論你係咪俾人帽咗
你地拍拖呢個幾月, 有冇去啲特別地方玩下先?
定係通常都係見面就扑嘢?

如果係後者
正常女仔都覺得段關係好似用性維繫
既然樓主覺得冇性都暫時可以接受
純粹係想大家關係好返嘅
不如出街嗰陣花啲心思, 去啲特別嘅地方
簡簡單單去下海馬公園, 迪迪尼or長洲嗰啲玩返日

一段關係要有性, 但相處同了解更重要
每次出嚟見面都只係攬攬錫錫
係人都會厭啦

我book左長州 佢話去過好多次，悶唔去。 迪迪尼 同op話 無興趣

ps女朋友 宅女黎。。。

會帶佢去食下好野，但佢又好多野唔食。。。

咁佢宅開邊樣先?
如果純粹係鐘意宅係屋企攤屍
上去陪佢睇下戲, 煮下嘢食都係一個好選擇

我男友都好宅, 初初我都覺得幾煩惱同唔開心
但兩個人肯去遷就, 就會搵到相處方式
初初我話要入長洲玩佢都耍手擰頭
但因為我就佢陪佢宅係屋企打機
最後佢都就返我陪我入去
可能去過一次佢覺得開心啦
上排佢居然主動話要再入去食下嘢

你地依家都只係短短一個月
大家相處, 性格各方面係要好花心機去慢慢磨合
初初係好撚辛苦架
但呢啲嘢真係要用時間慢慢建立出嚟

都係嗰句, 多啲了解同溝通

我好自我中心，所以n年都出唔到pool

雖然女朋友都係，但佢有時都會讓步一下，無咩所謂，希望可以磨合到

唔係我會傷心到想死

希望我性格唔會令我地分手啦

樓主係肥仔？有冇度過自己條J幾多cm
可能太短搞到條女性冷感

得13-14cm 長炸，粗就11.5到12.5左右 不過唔關事既，我想要愛炸，如愛我唔搞都ok...應該係...但唔知拍拖係唔係真係要搞...第一次拍，唔知自己要點做，要慢慢摸索 好怕做錯d返唔到轉頭既錯事

女朋友會唔會當我搵佢做sp...

提升下自己啦, 日日癡住條女, 唔吸引架, 做返自己先得

除左本身智商低，其他可以提升既野都有keep住提升。。。

唔覆

我地兩個又住得遠，所以成日見，女朋友都話攰，我係想見足7日果d人。佢就。。。 開頭一星期見3-4日

屌你使唔使咁CHUR

返工咩
你要個宅既人去足咁多日街

結果咪依家你咁